c朗三大社交平台粉絲4.65億，領先第2位2億

J洛竟然第4，靚仔真係做咩都屈機

不如話o燒都有第8

全部踢過皇巴

奧燒用自己ig反中 真係幾大威力

2億
難怪阿西無心機踢波

皇馬巴塞啲威力真係勁

Hand ball 冇Twitter 都第二

基沙文有幾多followers?

我記得之前尼馬第一，咁快比人追過哂

幾時有第一過?
牙朗成名咁多年，一直都係贏到開巷

ig既話一直都係呀朗
呀朗係全ig最多粉絲既ac

點解係得Bale無球會logo

同埋以為會有普巴份
佢應該好多力架fans

色弱？
試吓放大就見到有唔同

曼聯迪士尼一個都無

屌

IG 11 12年彈起
撞正哂曼聯衰落時間

HI

唔計微博有咩代表性

微博阿狗屌打

馬細路條力加都上榜